fifa17 pro club 招人

登錄
註冊

Uwants要聞
UwantsTV
ACG討論
手機討論
貼圖影片
消閒生活
寵物樂園
上班一族
購物廣場
時事投資
美容纖體
戀愛婚姻
學術文化
影視娛樂
汽車討論
體育世界
校園生活
數碼科技
成人資訊
資源交流
博彩娛樂
站務管理
最近訪問版區
桌面版
通知
熱話

手遊

影片

吹水

英超

> :: ACG討論 ::> PlayStation Fan Club> FIFA 16

D1球會 參加左HKVPL, 想招兄弟一齊上! [PS4]

fb4616149 2017-2-15 10:55 AM #1 發短訊息
本會參加左最新一季 HKVPL 第一次參加，志在參與，希望和各位兄弟一齊夾到最好，快樂足球
D1長駐球會，每晚開波，有意留psn或pm。

理念：打出組織足球，小組入攝，透過互相合作取得入球. 隊員都唔喜歡高Q大棍

陣型：41212, 4231 , 352 (少用)

踢法：短傳配合，one-two，雙翼拉邊落底 , 意識最重要
，
忌獨扭，死爆落底，

人選：1. 上線時間長：一星期約4-5天，長時間優先，我地多數 9:30~2:00 am

2. 鐵腳優先：唔收 part time，希望盡量鐵腳一路夾到，陪養默契

3. 意識技術良好：長期踢 D2以上，具豐富pro club 和比賽經驗優先

現在需要位置 :
識踢多個位置優先
廣招前 中 後 長期online

開波時間：
一星期約4-5天，晚上9:30-2點 （可分早晚兩場 9:30~11:30 , 11:30~2:00am etc)

有意請pm或留psn或留電話，會盡快加你，有wtapp gp，有party 開咪交流

my psn: sam_by_sam

D1球會 參加左HKVPL, 想招兄弟一齊上! [PS4]

fb4tel:6161492017-2-15 10:55 AM #1 發短訊息
本會參加左最新一季 HKVPL 第一次參加，志在參與，希望和各位兄弟一齊夾到最好，快樂足球
D1長駐球會，每晚開波，有意留psn或pm。

理念：打出組織足球，小組入攝，透過互相合作取得入球. 隊員都唔喜歡高Q大棍

陣型：41212, 4231 , 352 (少用)

踢法：短傳配合，one-two，雙翼拉邊落底 , 意識最重要
，
忌獨扭，死爆落底，

人選：1. 上線時間長：一星期約4-5天，長時間優先，我地多數 9:30~2:00 am

2. 鐵腳優先：唔收 part time，希望盡量鐵腳一路夾到，陪養默契

3. 意識技術良好：長期踢 D2以上，具豐富pro club 和比賽經驗優先

現在需要位置 :
識踢多個位置優先
廣招前 中 後 長期online

開波時間：
一星期約4-5天，晚上9:30-2點 （可分早晚兩場 9:30~11:30 , 11:30~2:00am etc)

有意請pm或留psn或留電話，會盡快加你，有wtapp gp，有party 開咪交流

my psn: sam_by_sam[/quote]

有興趣試腳。psn @jelly_him

PSN: Alcacer0919